建議製作文宣既手足唔好出去貼文宣

發佈出去等其他手足貼

popo 已經 dislike

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

通常自製印埋到貼一條龍，好欣賞啲大型壁畫手足

但真係睇唔曬，經常出事係大型活動前後既半夜，一係早訓準備打仗，一係活動完左攰到就來死，文宣就心諗無事照出去更新，點知比啲仆街伏到。